是日早餐 大家樂吉列豬扒腸多士

仲有個j2

0/10

送你個仔去孤兒院

衲dee

而家牛扒餐例牌冇薯餅，屌佢老母，我想食薯餅

送你去青山先啦

唔係掛, 我唔知有牛扒喎

斌仔今年高咗幾多？

唔洗錢呀?

好多, 過左一百CM

一米了

今晚同佢食好啲啦

會呀

大家樂燒雞餐.?

食屎仔

屌你老母2017年最後一日都要俾人鬧

二哥講得好 忍左條撚樣好耐

除左大家樂你仲會食乜

翠河

衲dee好型

岸池仔

五毛趙岸池聽日新年準備俾人開年